喜歡一個人就係想佢開心

但係原來我做啲乜嘢都唔會令你感動⋯
只會令你覺得煩厭⋯
累了⋯心淡了⋯
再見⋯⋯⋯

係 所以你唔搵佢佢就開心

知道了

都不愛都不愛都不愛都不愛

走啦 人地當你狗昨

i know that feel bro

太冷淡令我卻步